用android 既女仔都係好女仔

咁垃圾都用得落 證明佢地乜都無所謂又刻苦耐勞

利申 用左7年android, 真係好垃圾

做雞啦屌你

55

自己讚自己

我男